今日老婆買左條LED

G

屌閪有feel d

職業病

咁撚細張床 點扑野

情趣用品

屌

兩公婆碌架床
咁上格係邊個

btw 隻色我諗係職業病掛

一樓一都唔大得去邊啦

141

你老婆幾錢q

On9 扑野要床？企都得啦

轉個姿勢都有難度

點解咁多隻色唔揀要揀粉紅色

小心樓豬俾老婆載綠帽

方便開工

網民有話說

Yiu Yearn：家的感覺？

Herman Lau：帽事嘅

Parine Ho Wop：好溫暖

Lokman Wong：最緊要你老婆鐘意

Peter Wong：你老婆都好錫你，就你鐘意

Nic Cheung：未裝門鐘

Eric Lam ：講真，你活係呢個空間，直頭贏左